塞塞塞 塞你老尾咩 唔好俾人帶風向 睇Google Map啦

綠撚到咁, 自己衡量啦

今日3點 維園見 提早出去呀

Push

岩岩煩緊坐咩車就見到你po

岩 比like